CCTVB又報串

影左手足係保良局換衫

比人噴唔夠？

你覺得好有威脅？

佢俾人噴唔夠